高登熄燈未

果邊幾時熄燈 都無哂人